千祈唔好覺得中共同港共政府收皮，香港警察就會跟住佢哋收皮

執政嘅先決條件就係你至少要證明自己好打，我未見過人類史上有一場仗都唔使打又可以執政嘅主權者，係一個都冇，如果你有見過可以話俾我聽下。

呢幾個月就好明顯咁證明我哋嘅戰鬥力同山上面啲馬騮冇咩分別。咁嘅情況之下，最好嘅下場就係我哋變成美國人嘅降虜，而家呢一批警察會換個名變成美屬香港警察，然後繼續用同一個方式打爆我哋春袋。

我未見過一個國家，可以喺未建立國體嘅情況下，一場仗都唔使打，靠住係國際上搭順風車建立主權國家。

愛沙尼亞人唔使打仗可以從蘇聯手上獨立，因為佢哋一早已經將建國戰爭係1918年打咗，新加坡人唔使打仗可以從馬來西亞手上獨立，因為佢哋一早已經將建國戰爭係1945年打咗，我係歷史上從來未見過一個冇國體嘅族群可以唔使打建國戰爭就建立到民族國家，係真係一個都冇，因為呢樣野根本就違反社會建構嘅原則

呢幾個月嘅示威之後，我地呢邊嘅人仲可以日日俾人當豬咁殺幾件，完全反映出我哋組織能力低下，唔單止建立唔到秩序，連保護自己嘅能力都冇

坦白講，以我哋嘅水平來估計，就算外星人聽日幫我地吸走晒解放軍上火星，我哋一樣都係俾人當豬咁殺到絕子絕孫為止

我哋唯有用多啲精力諗下點樣先至有武裝，如果結果都係諗唔到或者做唔到，咁我哋準備下半世繼續俾人打爆春袋，到時可能係美國警察打爆我哋春袋，或者更加方便啲，而家呢一批香港警察投靠美國，然後繼續打柒我哋。

西德同埋南韓嘅經驗，足以話俾我哋聽：千祈唔好覺得中國共產黨同港共政府收皮，香港警察就會跟住佢哋收皮。

到時中國共產黨已經被消滅，美國人始終要維持香港秩序，佢哋唔會曬資源派自己嘅人力維持秩序。如果到時我哋仲係好似而家咁完全冇任何戰鬥力，喺衝突入面俾人當豬咁殺，完全維持唔到秩序。你係美國人，你會選擇我哋呢班廢物？定係選擇往績唔好，但係確實可以鎮壓到敵人，維持到秩序嘅香港警察？

納粹黨雖然同美國人有牙齒印，但係佢哋可以控制到成個德國，壓制到所有反對勢力，說明佢哋都係有啲本事，相反德國民主派完全冇任何戰鬥力。所以去到最後美國人都係用返納粹黨嘅公務員去管治西德。

如果我哋靠搭美國人順風車，你就會見到呢班警察好似西德公務員一樣榮華富貴，到時佢地出糧仲會出美金添。

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

無左中共同港共撐腰，依班陷家產乜都唔係

好文

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

根本而家佢最惡就係支共要所有法例都係由佢演繹
所以佢枝炮先變無敵
基本上冇咗呢樣野佢有枝炮都唔敢用

可以點..香港人唔係話沖就沖

睇吓上面，就知香港人未有心理準備，以為自己真係打得贏⋯⋯

我完全可以預見到時美國政府會為佢哋撐腰

六七年嘅時候佢哋可以舉英國旗打共產黨，一九年嘅時候佢哋可以舉中國旗打民主派，下次佢哋完全可以換一支美國旗繼續打我哋，主要問題係我哋從來都唔夠打。

你可以參考二戰之後盟軍佔領區嘅情況，主要威脅（中共）解除之後，行政機構會用返原本嗰一批人（香港警察），你自己唔去清算佢哋，全世界冇人會幫我地清算

更加唔好提，依家香港警察同美國人根本冇乜嘢牙齒印，佢哋要投誠係一樣好簡單嘅事情

唔會
美國會換人，點會俾依班幫過中共做事既人做落去，加上班黑警係國際已經惡名昭彰，再撐佢地影響埋自己國際形象，到時真係會清算依班黑警，可能會有過千人接受審判

不過算把啦香港贏到中共港共黑警先算啦，而家情況贏既機會得0.000001%

佢哋唔係中共核心勢力嘅人，純粹係為咗錢，喺外圍幫中國共產黨殺人，根本完全冇侵犯美國嘅政治邊界，交一兩個高層出去已經足夠抵銷佢哋嘅往績。

至於國際形象嘅問題，上世紀六七十年代以色列人嘅國際形象同屎一樣， 731部隊嘅國際形象都同屎一樣，完全唔會阻止到美國人幫佢哋手，坦白講，過多兩年之後，唔會有外國人在乎香港警察做過啲乜嘢。就好似你都唔會因為泰國軍政府做過嘅事情而去幫泰國人清算軍政府。

殺殺殺

製造意外識啦瓜

所以坐係到等黑警強姦你/你重視既人
再殺死？

坐喺度等死比起反抗容易好多，最佳例子就係走上前線辱罵警察然後俾人打爆春袋，然後po上Facebook 批鬥黑警，跟住下一次再俾人打爆春袋。

報應係要自己做先會有

我認為依家個樽頸唔係體能，而係團隊合作太差、後勤網絡近乎唔存在、武器又要升級（起碼要有遠程殺傷力）、心態上未準備好（升級理論一直完備，但因勇氣及配套不足而無法執行）、軍事訓練全無。